一人n件出軌會發生嘅事

一套戲睇兩次

睇你一套戲睇兩次

火車會暫停服務

會有死傷

飄移等睇圖

新香港人：出軌、劈腿
舊香港人：一腳踏兩船

印度人表示:

呢獲仲唔冚家剷

屌垃圾地鐵又壞

阻撚住人翻工

瀨屎

買多張sim 卡

去廁所會耐好多，方便打比第二個